姓 "甘" 都幾多勁人

甘比
甘國亮
甘寧
甘道夫

甘石頭

甘青山

屌 遲咗兩秒

醉拳甘迺迪

甘賓尼？

甘奶滴

甘比亞素

甘地

甘正恩？

甘吾系

甘咪好勁

甘曉恩 死肥婆

甘大滋

甘庸

甘寧

president 甘迺迪

甘蔗水都幾好飲
甘心替代你都幾好聽

有聲

Forrest甘

石頭甘

甘你老母

甘子丹